[DQ事件]咁樣搞大佢有無得諗？

個日宣誓大把建制講左
「中華人民共和閣 / 角」
我好有理由相信佢地有心
堂堂一個國家比佢地講到成咁
齊齊DQ囉

有建制一樣讀少或讀錯 但律政司都係建制既人 律政師唔告你可以點 今次擺明係話你知 想邊個死就邊個死

小學雞 又要加入制度又要保持貞操

根本成個律政司 比佢地當左東廠咁用啦

你咪試下去JR